【大時代】大摩調升中港股市目標 恒指上望31900點

摩根士丹利調升中港指數目標，將2019年恒生指數目標上調至31,900點，國企指數目標調升至12,900點。

另外，大摩將滬深300指數目標上調至4,300點，較上日收市高17%；MSCI中國指數目標上調至93點，較上日收市81點高13%。

咁保守 自少都4幻啦

大魔

29-1-2019
摩根士丹利首席股票策略師Mike Wilson呼籲投資者撤出股市，即使市場仍有一些上行潛力，投資者也要立即撤出股市。
Wilson借用牛仔競技的比喻，敦促投資者「下馬」，因自2018年末以來的市場反彈開始顯得不穩定。他稱，自去年12月股市暴跌以來，市場的走勢一直是「短線震盪」，拋售訊號不像標指在2900點上方交易時那麼明顯，但現在是時候尋找更好的時機，呼籲投資者立即撤出市場，為下一次入市做準備。
自12月股市觸底以來，各大股指均出現反彈，其中納指今年以來累漲逾6%。不過，Wilson認為這種增長勢頭不會持續下去，因兩位數的利潤增長，需要由較低稅率和較低的預期推動。
美國聯儲局當地時間周二展開為期兩天的會議，預計將維持利率不變。Wilson預料，當局將把退出緊縮政策的任何舉動描述為「逐步退出」。他稱，縮減仍在收緊，量化縮減的時間愈長，資產負債表最終規模的目標愈低，對股市的正面影響就愈小。

我都記得呢篇,真係龍門任佢擺

之前叫人沽因爲要低位入貨 依家想高位沽貨

咁睇佢想開始沽貨了

都賺夠啦，都想畀人地賺下

無記錯大摩出親呢d之後都賴屎